[1Q題唔洗3頁開估]知唔知古代嗰時 邊個走喺潮流最尖端?

答案係真係李斯!

因為李斯潮先
多謝

現代一定係陳國邦

因為做過李斯嘅人得陳國邦一個

所以答案係陳國邦

輕鬆 多謝大家

冇人理我

你block咗#2？

冇咩人理我